{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49178&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포바다에누워펜션"
    },
    "text": "当ホテルは全客室がオーシャンビューを備えており、周辺にはイ・ジュンソプ通りや天池淵の滝など様々な観光地があります。コロナ終了までバーベキューは利用できず、入室は4時以降、退室は10時までにお願いします。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、2人基準で20,000ウォン、追加で5,000ウォンです。 ただし、コロナ終息までバーベキューの利用はできず、支払いは現場で行います。最大人数を超過した場合、入室ができず、未成年者は保護者同伴なしで利用することができません。 ペットの立ち入りができず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室は何を特徴としていますか？",
            "answer": "このホテルの全客室がオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはイ・ジュンソプ通りや天池淵の滝など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "コロナ終了までバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "いつ入室できますか？",
            "answer": "入室は4時以降になります。"
        },
        {
            "question": "いつ退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は10時までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、追加で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ホテルの料金は繁忙期によって一部の客室では変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 463
    }
}